又有何藩展覽

一定要去

但如果何藩黎到今日嘅香港 只會比班老屎忽話光圈唔夠大，個景唔夠散 又比文青笑有咩唔加filter 又比班攝影師話做咩唔上網買中東like

洗唔洗錢？

文青: 唔夠感覺
雀友: 唔夠sharp
我: 買部ps4算把啦

d相真係世界級

黃耀華:色盲

應該唔使

想睇佢啲咸片

上年先係金鐘展過？

雖然我平時成9日笑到你無地自容 但今次講得好啱

何藩：但係我用雙反

食緊飯差啲笑到噴出黎

上次係上環睇過
都5,6 年前
好似將街市同條河 二張相合埋 做到威尼斯咁

識貨

我試過同文青講何蕃拍咸片，崑南寫馬經

比佢地以為我痴線，侮辱緊何、崑兩人